#. "Name"
#. "Orchard.DynamicForms.Name"
#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgid "Dynamic Forms"
msgstr "动态表单"

#. "Author"
#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 团队"

#. "Website"
#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgid "http://www.orchardproject.net/"
msgstr "http://www.orchardproject.net/"

#. "Description"
#. "Orchard.DynamicForms.Description"
#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgid "Create custom forms like contact forms using layouts."
msgstr "使用布局功能创建类似联系人表单这样的自定义表单。"

#. "Orchard.DynamicForms.Category"
#. "Orchard.DynamicForms.AntiSpam.Category"
#. "Orchard.DynamicForms.Taxonomies.Category"
#. "Orchard.DynamicForms.Projections.Category"
#. "Orchard.DynamicForms.Activities.Validation.Category"
#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgid "Forms"
msgstr "表单"

#. "Orchard.DynamicForms.AntiSpam.Name"
#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgid "Anti-Spam Elements"
msgstr "反垃圾元素"

#. "Orchard.DynamicForms.AntiSpam.Description"
#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgid "Provides anti-spam elements to protect your content from malicious submissions."
msgstr "提供反垃圾元素以保护你的内容免受恶意提交"

#. "Orchard.DynamicForms.Taxonomies.Name"
#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgid "Taxonomy Element"
msgstr "分类法元素"

#. "Orchard.DynamicForms.Taxonomies.Description"
#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgid "Adds a Taxonomy form element to the system."
msgstr "添加分类法表单元素到系统中。"

#. "Orchard.DynamicForms.Projections.Name"
#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgid "Query Element"
msgstr "查询元素"

#. "Orchard.DynamicForms.Projections.Description"
#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgid "Adds a Query form element to the system."
msgstr "添加查询表单元素到系统。"

#. "Orchard.DynamicForms.Activities.Validation.Name"
#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgid "Dynamic Forms Validation Activities"
msgstr "动态表单验证活动"

#. "Orchard.DynamicForms.Activities.Validation.Description"
#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgid "Adds activities for form validation."
msgstr "添加用于表单验证的活动。"

#. "Orchard.DynamicForms.Activities.Validation.Name"
#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgid "Dynamic Forms User Bindings"
msgstr "动态表单用户绑定"

#. "Orchard.DynamicForms.Activities.Validation.Description"
#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Module.txt"
msgid "Adds bindings for Users."
msgstr "添加用于用户的绑定。"

#: "Orchard.DynamicForms.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.AdminMenu"
msgid "Form Submissions"
msgstr "表单提交"

#: "Orchard.DynamicForms.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.AdminMenu"
msgid "Manage Forms"
msgstr "管理表单"

#: "Orchard.DynamicForms.Activities.AddModelErrorActivity"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Activities.AddModelErrorActivity"
msgid "Forms"
msgstr "表单"

#: "Orchard.DynamicForms.Activities.AddModelErrorActivity"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Activities.AddModelErrorActivity"
msgid "Add a model validation error"
msgstr "添加一个模型验证错误"

#. "Done"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Activities.AddModelErrorActivity"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. "Done"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Activities.DynamicFormActivity"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: "Orchard.DynamicForms.Activities.DynamicFormActivity"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Activities.DynamicFormActivity"
msgid "Forms"
msgstr "表单"

#: "Orchard.DynamicForms.Activities.DynamicFormSubmittedActivity"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Activities.DynamicFormSubmittedActivity"
msgid "A dynamic form is submitted."
msgstr "动态表单已提交。"

#: "Orchard.DynamicForms.Activities.DynamicFormValidatingActivity"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Activities.DynamicFormValidatingActivity"
msgid "A dynamic form is being validated."
msgstr "正在验证动态表单"

#: "Orchard.DynamicForms.Bindings.BooleanFieldBindings"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Bindings.BooleanFieldBindings"
msgid "No"
msgstr "否"

#: "Orchard.DynamicForms.Controllers.FormController"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Controllers.FormController"
msgid "The specified form \"{0}\" could not be found."
msgstr "找不到指定的表单“{0}”。"

#: "Orchard.DynamicForms.Controllers.SubmissionAdminController"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Controllers.SubmissionAdminController"
msgid "That submission has been deleted."
msgstr "该提交已删除。"

#: "Orchard.DynamicForms.Controllers.SubmissionAdminController"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Controllers.SubmissionAdminController"
msgid "Please select the submissions to delete."
msgstr "请选择要删除的提交。"

#: "Orchard.DynamicForms.Controllers.SubmissionAdminController"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Controllers.SubmissionAdminController"
msgid "{0} submissions have been deleted."
msgstr "{0} 提交已删除。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.ButtonElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.ButtonElementDriver"
msgid "The button text."
msgstr "按钮文本。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.CheckboxElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.CheckboxElementDriver"
msgid "The value of this checkbox."
msgstr "此复选框的值。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.CheckboxElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.CheckboxElementDriver"
msgid "Tick this checkbox to make this check box element required."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.CheckboxElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.CheckboxElementDriver"
msgid "Optionally provide a custom validation message."
msgstr "可选的自定义验证消息。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.CheckboxElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.CheckboxElementDriver"
msgid "Autogenerate a validation message when a validation error occurs for the current field. Alternatively, to control the placement of the validation message you can use the ValidationMessage element instead."
msgstr "当前字段验证错误发生时将自动产生验证消息。或者如果要控制验证消息的布局你可以使用 ValidationMessage 元素替换。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.CommonFormElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.CommonFormElementDriver"
msgid "The name of this form field."
msgstr "此表单字段的名称。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.EmailFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.EmailFieldElementDriver"
msgid "The value of this email field."
msgstr "此电子邮件字段的值。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.EmailFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.EmailFieldElementDriver"
msgid "Tick this checkbox to make this email field a required field."
msgstr "勾选此复选框以确保此电子邮件字段不能为空。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.EmailFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.EmailFieldElementDriver"
msgid "The maximum length allowed."
msgstr "允许最大长度。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.EmailFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.EmailFieldElementDriver"
msgid "The name of another field whose value must match with this email field."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.EmailFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.EmailFieldElementDriver"
msgid "Optionally provide a custom validation message."
msgstr "可选的自定义验证消息。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.EmailFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.EmailFieldElementDriver"
msgid "Autogenerate a validation message when a validation error occurs for the current field. Alternatively, to control the placement of the validation message you can use the ValidationMessage element instead."
msgstr "发生验证错误时当前字段自动生成验证消息。另外，控制布局验证消息可以使用 ValidationMessage 元素代替。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.EnumerationElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.EnumerationElementDriver"
msgid "Enter one option per line. To differentiate between an option's text and value, separate the two by a colon. For example: &quot;Option 1:1&quot;"
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.EnumerationElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.EnumerationElementDriver"
msgid "The control to render when presenting the list of options."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.EnumerationElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.EnumerationElementDriver"
msgid "Select List"
msgstr "选择列表"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.EnumerationElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.EnumerationElementDriver"
msgid "Multi Select List"
msgstr "多项选择列表"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.EnumerationElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.EnumerationElementDriver"
msgid "Radio List"
msgstr "单选列表"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.EnumerationElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.EnumerationElementDriver"
msgid "Check List"
msgstr "复选列表"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.EnumerationElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.EnumerationElementDriver"
msgid "Tick this checkbox to make at least one option required."
msgstr "勾选此复选框确保最少需要一个选项。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.EnumerationElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.EnumerationElementDriver"
msgid "Optionally provide a custom validation message."
msgstr "可选的自定义验证消息。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.EnumerationElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.EnumerationElementDriver"
msgid "Autogenerate a validation message when a validation error occurs for the current field. Alternatively, to control the placement of the validation message you can use the ValidationMessage element instead."
msgstr "发生验证错误时当前字段自动生成验证消息。另外，控制布局验证消息可以使用 ValidationMessage 元素代替。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgid "The name of the form."
msgstr "表单的名称。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgid "The action of the form. Leave blank to have the form submitted to the default form controller."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgid "The method of the form."
msgstr "表单的方法。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgid "Enables client validation."
msgstr "启用客户端验证。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgid "Stores the submitted form into the database."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgid "Check this option to automatically HTML encode submitted values to prevent code injection."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgid "Check this option to create a content item based using the submitted values. You will have to select a Content Type here and bind the form fields to the various parts and fields of the selected Content Type."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgid "The Content Type to use when storing the submitted form values as a content item. Note that if you change the content type, you will have to update the form field bindings."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgid "Save the created content item as a draft."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgid "Publish the created content item."
msgstr "发布创建的内容项。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgid "The message to show after the form has been submitted. Leave blank if you don't want to show a message."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.FormElementDriver"
msgid "The URL to redirect to after the form has been submitted. Leave blank to stay on the same page. tip: you can use a Workflow to control what happens when this form is submitted."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.HiddenFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.HiddenFieldElementDriver"
msgid "The value of this hidden field."
msgstr "此隐藏字段的值。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.LabelElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.LabelElementDriver"
msgid "The label text."
msgstr "标签文本。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.LabelElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.LabelElementDriver"
msgid "The name of the field this label is for."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.PasswordFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.PasswordFieldElementDriver"
msgid "Tick this checkbox to make this password field a required field."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.PasswordFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.PasswordFieldElementDriver"
msgid "The minimum length required."
msgstr "所需的最小长度。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.PasswordFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.PasswordFieldElementDriver"
msgid "The maximum length allowed."
msgstr "允许最大长度。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.PasswordFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.PasswordFieldElementDriver"
msgid "The regular expression the password must match with."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.PasswordFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.PasswordFieldElementDriver"
msgid "The name of another field whose value must match with this password field."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.PasswordFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.PasswordFieldElementDriver"
msgid "Optionally provide a custom validation message."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.PasswordFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.PasswordFieldElementDriver"
msgid "Autogenerate a validation message when a validation error occurs for the current field. Alternatively, to control the placement of the validation message you can use the ValidationMessage element instead."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgid "Optionally specify a label for the first option. If no label is specified, no empty option will be rendered."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgid "Select the query to use as a source for the list."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgid "Specify the expression to get the display text of each option."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgid "Specify the expression to get the value of each option."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgid "The control to render when presenting the list of options."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgid "Select List"
msgstr "选择列表"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgid "Multi Select List"
msgstr "多项选择列表"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgid "Radio List"
msgstr "单选列表"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgid "Check List"
msgstr "复选列表"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgid "Tick this checkbox to make at least one option required."
msgstr "勾选此复选框确保最少需要一个选项。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgid "Optionally provide a custom validation message."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.QueryElementDriver"
msgid "Autogenerate a validation message when a validation error occurs for the current field. Alternatively, to control the placement of the validation message you can use the ValidationMessage element instead."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.RadioButtonElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.RadioButtonElementDriver"
msgid "The label for this radio button."
msgstr "此单选按钮的的标签。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.RadioButtonElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.RadioButtonElementDriver"
msgid "The value of this radio button."
msgstr "此单选按钮的值。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.RadioButtonElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.RadioButtonElementDriver"
msgid "Sets default value to unchecked or checked."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.ReCaptchaElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.ReCaptchaElementDriver"
msgid "Optionally provide a custom validation message."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.ReCaptchaElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.ReCaptchaElementDriver"
msgid "Autogenerate a validation message when a validation error occurs for the current anti-spam filter. Alternatively, to control the placement of the validation message you can use the ValidationMessage element instead."
msgstr "发生验证错误时当前反垃圾过滤器将自动生成验证消息。或者如果要控制验证消息的布局可以使用 ValidationMessage 元素代替。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgid "Optionally specify a label for the first option. If no label is specified, no empty option will be rendered."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgid "Select the taxonomy to use as a source for the list."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgid "The sort order to use when presenting the term values."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgid "Specify the expression to get the display text of each option."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgid "Specify the expression to get the value of each option."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgid "The control to render when presenting the list of options."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgid "None"
msgstr "无"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgid "Select List"
msgstr "选择列表"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgid "Multi Select List"
msgstr "多项选择列表"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgid "Radio List"
msgstr "单选列表"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgid "Check List"
msgstr "复选列表"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgid "Tick this checkbox to make at least one option required."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgid "Optionally provide a custom validation message."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TaxonomyElementDriver"
msgid "Autogenerate a validation message when a validation error occurs for the current field. Alternatively, to control the placement of the validation message you can use the ValidationMessage element instead."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextAreaElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextAreaElementDriver"
msgid "The value of this text area."
msgstr "此文本区域的值。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextAreaElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextAreaElementDriver"
msgid "The number of rows for this text area."
msgstr "此文本区域的行数。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextAreaElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextAreaElementDriver"
msgid "The number of columns for this text area."
msgstr "此文本区域的列数。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextAreaElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextAreaElementDriver"
msgid "Check to make this text area a required field."
msgstr "选中则表示此文本区域为必填字段。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextAreaElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextAreaElementDriver"
msgid "The minimum length required."
msgstr "所需的最小长度。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextAreaElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextAreaElementDriver"
msgid "The maximum length allowed."
msgstr "允许最大长度。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextAreaElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextAreaElementDriver"
msgid "Optionally provide a custom validation message."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextAreaElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextAreaElementDriver"
msgid "Autogenerate a validation message when a validation error occurs for the current field. Alternatively, to control the placement of the validation message you can use the ValidationMessage element instead."
msgstr "发生验证错误时当前字段自动生成验证消息。或者如果要控制验证消息的布局可以使用 ValidationMessage 元素。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextFieldElementDriver"
msgid "The value of this text field."
msgstr "此文本字段的值。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextFieldElementDriver"
msgid "Check to make this text field a required field."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextFieldElementDriver"
msgid "The minimum length required."
msgstr "所需的最小长度。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextFieldElementDriver"
msgid "The maximum length allowed."
msgstr "允许最大长度。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextFieldElementDriver"
msgid "Optionally provide a custom validation message."
msgstr "可选的自定义验证消息。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.TextFieldElementDriver"
msgid "Autogenerate a validation message when a validation error occurs for the current field. Alternatively, to control the placement of the validation message you can use the ValidationMessage element instead."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.UrlFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.UrlFieldElementDriver"
msgid "The value of this URL field."
msgstr "此 URL 字段的值。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.UrlFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.UrlFieldElementDriver"
msgid "Tick this checkbox to make this email field a required field."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.UrlFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.UrlFieldElementDriver"
msgid "The maximum length allowed."
msgstr "允许最大长度。"

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.UrlFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.UrlFieldElementDriver"
msgid "Optionally provide a custom validation message."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.UrlFieldElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.UrlFieldElementDriver"
msgid "Autogenerate a validation message when a validation error occurs for the current field. Alternatively, to control the placement of the validation message you can use the ValidationMessage element instead."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Drivers.ValidationMessageElementDriver"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Drivers.ValidationMessageElementDriver"
msgid "The name of the field this validation message is for."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Elements.FormCategoryProvider"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Elements.FormCategoryProvider"
msgid "Forms"
msgstr "表单"

#: "Orchard.DynamicForms.Elements.FormCategoryProvider"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Elements.FormCategoryProvider"
msgid "Contains elements that help building forms."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Forms.AddModelErrorForm"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Forms.AddModelErrorForm"
msgid "The key / form field name for which to add a model validation error."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Forms.AddModelErrorForm"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Forms.AddModelErrorForm"
msgid "The model validation error message to add."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Forms.AutoLabelForm"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Forms.AutoLabelForm"
msgid "Check this to show a label for this text field."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Forms.AutoLabelForm"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Forms.AutoLabelForm"
msgid "The label text to render."
msgstr "要呈现的标签文本。"

#: "Orchard.DynamicForms.Forms.DynamicFormValidatingForm"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Forms.DynamicFormValidatingForm"
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#: "Orchard.DynamicForms.Forms.DynamicFormValidatingForm"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Forms.DynamicFormValidatingForm"
msgid "The script to validate the submitted form. You can use ContentItem, Services, WorkContext, Workflow and T(). Call AddModelError(string key, LocalizedString errorMessage) to add modelstate errors."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Forms.SelectDynamicForms"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Forms.SelectDynamicForms"
msgid "Dynamic Forms"
msgstr "动态表单"

#: "Orchard.DynamicForms.Forms.SelectDynamicForms"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Forms.SelectDynamicForms"
msgid "Enter a comma separated list of dynamic form names. Leave empty to handle all forms."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Recipes.Builders.FormSubmissionsStep"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Recipes.Builders.FormSubmissionsStep"
msgid "Form Submissions"
msgstr "表单提交"

#: "Orchard.DynamicForms.Recipes.Builders.FormSubmissionsStep"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Recipes.Builders.FormSubmissionsStep"
msgid "Exports submitted forms."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Tokens.FormTokens"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Tokens.FormTokens"
msgid "Dynamic Form submission"
msgstr "动态表单提交"

#: "Orchard.DynamicForms.Tokens.FormTokens"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Tokens.FormTokens"
msgid "Dynamic Form Submission tokens for use in workflows handling the Dynamic Form Submitted event."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Tokens.FormTokens"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Tokens.FormTokens"
msgid "Field:<field name>"
msgstr "字段：<字段名称>"

#: "Orchard.DynamicForms.Tokens.FormTokens"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Tokens.FormTokens"
msgid "The posted field value to access."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.Tokens.FormTokens"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Tokens.FormTokens"
msgid "IsValid:<field name>"
msgstr "IsValid: <字段名称>"

#: "Orchard.DynamicForms.Tokens.FormTokens"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Tokens.FormTokens"
msgid "The posted field validation status."
msgstr ""

#: "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.Compare"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.Compare"
msgid "{0} must match the value of {1}."
msgstr "“{0}”的“{1}”的值必须匹配。"

#: "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.EmailAddress"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.EmailAddress"
msgid "{0} is not a valid email address."
msgstr "“{0}”是无效的电子邮件地址。"

#: "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.Mandatory"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.Mandatory"
msgid "{0} is a required field."
msgstr "“{0}”是必填字段。"

#: "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.OptionRequired"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.OptionRequired"
msgid "An option is required for {0}."
msgstr "“{0}”必选选择一个选项。"

#: "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.RegularExpression"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.RegularExpression"
msgid "{0} must match the following pattern: {1}."
msgstr "“{0}” 必须匹配以下模式 ︰ “{1}”。"

#: "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.Required"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.Required"
msgid "{0} is a required field."
msgstr "“{0}”是必填字段。"

#: "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.StringLength"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.StringLength"
msgid "{0} must be between {1} and {2} characters long."
msgstr "{0} 的长度必须在 {1} 和 {2} 之间。"

#: "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.StringLength"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.StringLength"
msgid "{0} must be at least {1} characters long."
msgstr "{0} 必须至少 {1} 个字符长。"

#: "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.StringLength"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.StringLength"
msgid "{0} must be at most {1} characters long."
msgstr "“{0}” 至少需要 “{1}” 个字符以上。"

#: "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.UrlAddress"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.ValidationRules.UrlAddress"
msgid "{0} is not a valid URL."
msgstr "“{0}”不是有效的 URL。"

#: "Orchard.DynamicForms.Validators.ReCaptchaValidator"
msgctxt "Orchard.DynamicForms.Validators.ReCaptchaValidator"
msgid "There was an error while validating the Captcha image."
msgstr "验证验证码图像时出错"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Activity-DynamicFormSubmitted.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Activity-DynamicFormSubmitted.cshtml"
msgid "Any Dynamic Form Submitted"
msgstr "任意已提交的动态表单"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Activity-DynamicFormSubmitted.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Activity-DynamicFormSubmitted.cshtml"
msgid "{0} Form Submitted"
msgstr "{0} 表单已提交"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/LayoutEditor.Template.Fieldset.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/LayoutEditor.Template.Fieldset.cshtml"
msgid "Delete fieldset (Del)"
msgstr "删除字段集 (Del)"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/LayoutEditor.Template.Form.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/LayoutEditor.Template.Form.cshtml"
msgid "Delete form (Del)"
msgstr "删除表单 (Del)"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Dynamic Forms"
msgstr "动态表单"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Form"
msgstr "表单"

#. "Submissions"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Submissions"
msgstr "提交"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "There are no submissions yet."
msgstr "目前还没有提交。"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Element Blueprints"
msgstr "元素蓝图"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Actions:"
msgstr "操作："

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Choose action..."
msgstr "选择操作..."

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Base"
msgstr "基本"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid " | "
msgstr " | "

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Elements/IpAddressField.Design.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Elements/IpAddressField.Design.cshtml"
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Elements/ReCaptcha.Design.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Elements/ReCaptcha.Design.cshtml"
msgid "ReCaptcha"
msgstr "ReCaptcha"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Elements/UserNameField.Design.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Elements/UserNameField.Design.cshtml"
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Elements/ValidationMessage.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Elements/ValidationMessage.cshtml"
msgid "ValidationMessage (target not specified)"
msgstr "ValidationMessage (未指定目标)"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Elements/ValidationMessage.Design.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Elements/ValidationMessage.Design.cshtml"
msgid "Validation message (target not specified)"
msgstr "验证消息 (未指定目标)"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Elements/ValidationMessage.Design.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Elements/ValidationMessage.Design.cshtml"
msgid "Validation message for field <em>{0}</em>"
msgstr "字段“<em>{0}</em>”的验证消息"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Elements/ValidationSummary.Design.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/Elements/ValidationSummary.Design.cshtml"
msgid "Validation summary"
msgstr "验证摘要"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Details.cshtml"
msgid "Submission for {0}"
msgstr "{0} 的提交"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Details.cshtml"
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Details.cshtml"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Details.cshtml"
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Details.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Details.cshtml"
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Index.cshtml"
msgid "Submissions for {0}"
msgstr "{0} 的提交"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Index.cshtml"
msgid "Actions:"
msgstr "操作："

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Index.cshtml"
msgid "Choose action..."
msgstr "选择操作..."

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Index.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Index.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Index.cshtml"
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Index.cshtml"
msgid " | "
msgstr " | "

#: "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DynamicForms/Views/SubmissionAdmin/Index.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

